（認真一問）有無地方會回收藥物？

屋企開得藥廠，求解決方法

香港求其掉得架喇
乜撚嘢藍黃啡玻璃電池全撚部交戲渣